葉劉拉隊捧王祖藍新戲 潮舉「韓式手指心心」

政協、藝人王祖藍先前為財爺陳茂波主持Facebook直播，新民黨葉劉淑儀昨就與王祖藍合作，拉大隊觀賞他新上映的賀年電影。葉劉大讚王祖藍具親和力，及懂得融入人群，更叫政府官員及從政的人應好好向他學習。
葉劉在社交專頁上載了多張大合照，其中更與王祖藍高舉「韓式手指心心」。
原來，年近歲晚，葉劉淑儀與王祖藍合作，為港島及新界東街坊安排了賀歲專場活動，觀看他編導及主演的賀歲片。葉劉說，她馬不停蹄連跑數場，指王祖藍除了提供電影予大家觀賞外，更親自與大家見面「暖場」，形容現場觀眾反應非常熱烈。
此外，葉太更大讚王祖藍有親和力，及十分懂得融入人群。她說，如果一位政治人物或官員能與市民良性互動，形象入屋，深入民心的話，相信不論在施政及選舉層面，定會無往而不利。

反了反了 推崇異國文化有顛覆國家之嫌

孽瘤點解唔講下套戲好唔好睇嘅? 等班打手唔使_撐得咁辛苦嘛

奶共孽種，互相利用！！！

呢條垃圾搵埋孽流幫拖票房都係唔夠恭喜八婆黎

已勸掂班fd今晚轉睇多謝八婆

呢條矮撚既低級趣味真係唔識欣賞

葉劉說，她馬不停蹄連跑數場

老實，港鏟片已經唔多唔少都變蝗化垃圾，真要燒錢燒時間我只睇西片或架佬西片囉！！！！

套魔法保姆評價好似好一般喎

呢個動作真係好撚柒

前面中間衫修友好撚樣衰 邊個黎

呢個動作真係好樣衰，撚柒到上心口，都唔知邊個諗出來，個動作成隻蒼蠅咁

其實我一直覺得似撩完鼻屎嘅手勢

葉劉整到好似舉中指咁

韓式手指心心= tips please?